聽日全港學校停課

聽日呢度一定好旺

大學都停？

過街老鼠唔好以為我地唔記得你

我屌你老母個老母呀契弟

係咪新撚得滯唔撚識佢呀撚屌

依隻過街老鼠出POST洗撚同佢貼題咩阿新會員

何文田公屋

愛民邨信民樓八樓

做乜今次咁快嘅

地底泥咁滯啦師兄

打風無野做
一見到通知即刻入黎

yes

人格分裂
青山醫院都唔收

?

無追過樓主佢出既post
其實佢衰乜

👌🏻

好